班狗移民去台灣，未嘗係一件壞事!!!!!!!!!!!!!!!!

如果有香港人係台灣犯左法 冇引渡條例

返到香港又冇罪 如果到時阿sir同家人移民台灣

搞衰完香港之後 係台灣開開心心過平靜生活

好怕佢地係台灣會有各種離奇既被自殺死法

好怕佢地會好似香港d浮屍咁 綁手綁腳

你知啦 咁多香港人成日去台灣旅行

利申：反對人犯法

請炸蟬俾佢哋食

支持佢地移民台灣

犯法係唔鼓勵，但要比台灣人知，台灣人好俠義既，睇下個啲殺人犯佢地點對待

你唔好屈台灣人啦，台灣人好和平佢哋唔會殺人㗎！

正啊！

係咪有套舊港產片如尾係大量貪污警察/官俾人喺台灣清算/尋仇